有冇女仔4月尾去石垣島？訂多左酒店!!

話說訂左酒店，但係有事去唔到，冇得cancel,想睇下有冇人想要，女仔宿舍2個位，原價放，到酒店先俾，11000yan, 大概800蚊2晚，有意留tg!!